黃之鋒及周庭下午於東區裁判法院提堂

香港眾志表示，秘書長黃之鋒和成員周庭今早先後被警方拘捕。警方表示22歲姓黃男子和22歲姓周女子下午在東區裁判法院提堂。

警方就6月21日示威者包圍警察總部，今日拘捕2人，他們各被暫控一項「煽惑他人明知而參與未經批准集結」及「明知而參與未經批准的集結」，姓黃男子另外被暫控一項「組織未經批准的集結」罪。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

阻你一陣

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

推